```text
    # Food.md

    ## list of ingredients

    ## Description
```

# Recipe Onions Soup

- 1 Onion
- 3 Potatoes
- 4 L Water

# Tillagning

- Fräs löken tills den har gyllenbrun färg.
- Koka potatisarna.
- Blanda potatisarna med löken, låt koka i 20 minuter.

- Bon appetit!!!!

- Salta och peppra ordentligt

